［求人得仁］贊成警察清場阮兆祥：示威破壞某啲香港人生活 梁榮忠：100萬人反修例不代表我

阮兆祥

梁榮忠係早兩日電台節目講，求幫手搵返source

法國黃背心運動的 8 堂課

算喇 咪鬼理佢得唔得

一向都知冇乜偽人係有腦
得個樣 有腦就唔係做偽人啦

佢想圓d 答但又做唔到果個效果

留個紀錄都好，咪等佢以為月大氣電波講野唔洗負責，兩條友而家都係電台主持

100萬人反唔代表佢
咁佢代表咩？更加wfc

都係d紅唔起既廢物

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友，要將黑警既社會地位變成過街老鼠

呢2個連樣都冇

前者都話搞下笑 後者完全諗唔到咁耐有咩代表作/貢獻

哩啲過街老鼠係喺哩啲時候奶下共先有人望兩眼

搵200萬人以上出黎支持修例啦柒頭

睇下有冇人彩你啦代表到你啦？

後者代表作就係宣揚偷食文化，除左偷食有咩識

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

但佢條女擺明造謠

【$1000一位】fb稱遇男子開價叫人落添美道阮兆祥女友：我好驚驚

開價一千蚊叫佢做雞
貴得濟咪驚驚囉
呢啲臭雞100蚊都唔撚值呀
喺到刷存在感

冇人話代表佢
學埋警犬啲妄想症

大家唔好sai時間
又失焦！

梁榮忠係咪偷食果條賤種？
佢緊係唔代表我地啦
佢咁賤

睇一個post就失焦，係咪弱撚智，屌你一日可以做幾多野

車震